[擦槍走火] 美軍軍艦穿越台灣海峽

台灣海峽 台灣大選後首次

台灣大選舉行後，美軍艦艇首次在台灣海峽航行。

美國海軍證實，巡洋艦「夏洛號」穿越台灣海峽，無透露詳情。

台灣的國防部說，美軍一艘軍艦昨日從台灣西南海域，由南向北航經台灣海峽，執行常規任務，軍方全程監控，期間並無異常情況，呼籲民眾放心。
RTHK

台美日聯軍 vs 中共帝國

中共快少少 止暴制亂啦

黑警+共狗 死全家

中共做咩唔亮劍

已經成左常態。

好快就會聯合軍演 唔洗諗

set好曬位比支那發癲

亮劍未

促進台日友好
快啲講埋尖閣諸島是日本的

強烈譴責未

恥爽瞓緊覺？

Sir this way

擺明串尻贏國啲咀統

聯合軍演

Uncle SAM

口交部做野啦

沒事兒 沒事兒

有美國防衛
台灣好安全

尋日支媒先話中美關係係咩新起點

ummn... 隻軍艦一定係黎賀一賀劉中堂簽賣國條約

仲唔快啲亮劍？

全球聯軍vs大中華赤納粹帝國

爽哥未醒=.=''
一陣佢訓醒你地就知味道><''

就快見到美國駐軍
在台灣附近的島嶼

維尼亮劍！快！

中國=帝國 台美日=反抗軍
維尼=白卜庭

伊朗 & big brother 會加入老美盟軍 定邪惡赤納粹軸心國？

亮左啦，耿爽好快會出嚟咀炮

馬關條約簽署勝利巡遊

唔可以咁比較 美國軍隊=帝國軍
但維尼連反抗軍軍力都冇

支那最多咪話一路mon住美帝隻軍艦

成個東南d雷達mon住齋緊張

加上維尼小學生黎

簽完之後想點撚你都得

有生之年再會密蘇理號

簽完貿易協議
比人禁住黎屌
終國仲敢出聲呀

佢兩個彩中共都傻
分分鍾去埋重光東突厥沾光環

要修憲先做到

伊朗班神棍比人炸完一鑊已經嚇到仆街
呢d撚樣正宗唔見棺材唔流眼淚

想睇

想問下尖閣諸島有七個島，釣魚台列嶼只有主島，南北小島三個島，即係其餘四個島無爭議？

快d派300精銳速龍去

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

食花生就有份 俄佬可能仲會食埋你東北

冇咁快,最快都要等phase 2傾唔掂數 + 連走先玩

唔停香港咁可以停高雄....

中共幾時亮劍
出船穿越舊金山海灣

做乜撚野呀表情撚
返5p啦

提出嚴正交涉，敦促美方立即糾正錯誤，堅決維護一個中國原則

老二國亮老二未？

亮劍啦支那狗

簽完2000億
都準備緊亡國
邊得閒理其他野

出飛虎攻入白宮未

只係睇日本join 唔join

支那而家連提都唔敢提一國兩制，吹返狗義共識

支那只會鳩縮

公海嚟ga大佬
支那想嘈都唔得啦

聯合軍演啦

點解唔直接泊岸

第幾次？

根本公海嚟 從來想點行就點行

得把口啫 有幾多個真係敢打

散步,吹咩

中共亮劍啦屌
唔係做縮頭烏龜呀嘛

準備摺被

戰狼呢

日本好多考慮，中日關係目前幾正常，除非美國明確要求，否則佢無誘因主動參與

你隻柴油航母呢？ 出嚟噴下黑煙震懾對手嘛

鳩二共識咪一國兩制囉
刁狗講架

好大架艦

賠完款緊係要割埋地先似樣㗎嘛
台灣已經實則獨立由美國照住
只等大陸經濟下行，就係宣傳「內除国賊」嘅時候

咁樣比美國軍艦入中國海域仲成世界

台日美聯合軍演未

有冇人打比牙爽起身開工

武統台灣!!

下馬威巡遊

台海公海嚟

美軍去高雄泊岸， 休息整頓下

blocked一毛狗

太平洋都去唔到就穿窿入水

記得支那好似有架艦會唔夠燃料
要插住個尿袋先行得遠

係囉，踩到上心口
仲唔開美國拖？韓戰講美國係紙老虎講撚到而家

山東航母呀嘛
仲係燒柴油去得幾遠, 冇補給站出到自己海域都偷笑

美帝主義真係過撚份，又搶錢又搶地又搶人
祈求中共快啲亮劍

喺彭湖
搶灘演習

執行常規任務

油田爭議

臺美安全 人民有錢

簽咗新馬關條約之後，個個都變成烏龜。

牙爽仲未起身?

好似台灣都爭緊呢個島喎

其實唔係航母嘅船有咩用？

唔爽唔起身

傻啦 中國架

又話犯我支那 雖遠必誅嘅？

唔係唔亮 因為佢睇唔撚到